mtr應該停駛開幕門比人沿路軌行翻去

mtr應該停駛開幕門
比人沿路軌行翻去
無阻香港人翻工
體現獅子山精神

焗死都似

呢張圖如果加對白
我要返工

衝呀

食完個靚早餐 依家夠鐘食lunch

行路軌都要收翻原價車費

咁又唔好 起碼比個八折優惠啦

我係港鐵既話
一定襯依個時候加價
出閘比十蚊
中斷所有優惠
一野割班港豬一筆
反正班豬都唔撚識反抗 🤤🤤
罵一兩句你咪又係要搭！

我要返工呀！！！！